香港最靚仔UTUBER係唔係在下葉問?

呢2日睇到單日本娛樂新聞, 主角係松本潤
發現在下葉問有幾分似松本潤, 但就比松本潤更靚仔
老老豆豆, 其實而家香港UTUBE界最靚仔果個UTUBER係唔係就係佢?

相比起大j, 大屎, 在下葉問算正常順眼樣.

前排佢玩anthem同 立立都一整做直播, 如果計埋佢, 立立先係最靚仔嘅utuber

大陸仔

真？有無source？

借刀？